［求救］老母搵到我個飛機杯

一返屋企 見到書枱多咗個飛機杯
點算好

屌佢囉

拎隻飛機杯去裝水 係佢面前飲

你話係你老豆買比你

佢同我講左兩句

明明收埋左係衣櫃最入 咁都搵到

插花架

我唔知點開口好

你話老豆上次話放喺你度先囉

同佢講
男朋友上次上黎用完唔記得拎返走

你傻架?

冇嘢做

單親

如何霸氣地回應

Gay

即刻係佢面前用一次先

怕母又知係咩黎？

同佢講 你想我叫雞定用飛機杯

閪形都出哂嚟

佢同我講左句
仔，不如正正經經搵女朋友，唔好玩啲變態野

佢應該都尷尬唔敢問㗎嘛
扮唔知囉

你: 變咩態，爽過用手打好多架

好彩搵唔到其他

佢講完就返左入房

做咩唔鎖起佢

換緊衫準備同你上bio堂

點鎖

之前老母搵到
佢無直接同我講話發現咗個杯
剩係叫我唔好買埋啲無謂野曬錢

越危險嘅地方就越安全
下次擺喺電視櫃上高，佢一定搵唔到

咁佢嗰兩句講乜嚟

問你老母係咩黎

同佢講
叫雞重嘥錢呀
淨係屌添一次咋
唔抵呀

巴打未到新年都有得收利是

「你想我屌膠定叫雞吖 」

我轉咗行做性用具推銷，呢個喺辦黎

我老母放左係書枱

佢話濕濕地嘅

讀緊書

兼職！ 幫補家計

要收一早收左

我咩都冇講，走左

當無事發生 佢唔問你唔好提

佢留低咗兩句

我係咪要講我曾經有女朋友

渣㗎